知唔知陳柏宇百果園廣告件背心邊度有

同埋大家有冇好背心推介，除左菊花牌

QUITSILVA

可能問得衰，想知嗰類背心有咩brand 揀。好似nicce London嗰隻咁

幾時開多個po問百果園廣告條女個bra邊度有

H&M嚟
有件一模一樣